笑能死 cctoy又想用時代廣場製造另一個大屠殺神話

好似覺得香港人唔夠慘黑警未夠變態係都要吹水搵悲情